鏗鏘集主題講光復香港, 麻煩大家真係用心睇一次

同路人不割蓆, 單係前線有幾亂, 迚邊有時間睇連登去睇人屌咩? 係網上叫人唔走既, 麻煩大家真係落場先叫, 前線情願你當場屌, 而唔係返到屋企上網先見人屌

兄弟爬山, 各有各做, 前線有前線做, 後排有後排做, 五大訴求, 缺一不可,

今日死左6位手足, 成800人被捕, 黑社會無人上過庭, 律政司講明唔再告黑社會. 柒婆依然歸縮, 你地有時間互屌既, 就不如去藍屍網屌個夠, 我相信無人阻你係分化撚.

記住行得出去, 就有心理準備會被拉, 後排唔想出街, 就諗辦法做善後, 罪又好贖, 資援又好.

記住已經忘記雨傘, 由69到今日819, 已就黎過3個月, 政府連一個訴求都無答應過, 2個月零20日, 香港市民被打壓不段增加, 抽後算帳無停過.

香港人, 今次打唔贏, 以後真係無機會架啦, 仲有得等？逃犯條例一過, 以後你你只可以諗去中國邊個省既監獄好過d, 呢2個月黑警濫捕, 你地仲會信身有屎先會俾人拉？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

記住我地一樣野都無贏過？

借你一個位，想大家都睇下呢個post

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

如果唔想有生之年一係要拎起步鎗o係槍林彈雨之中做人，一係就做鄰國蟻民苟延殘喘，今次可能係最後機會

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動